讚唔讚成婦女節應該更名為處女節

守身如玉，應受世人擁戴

點可以俾班臭雞享受同等榮耀

唔係處女、已婚，可享用母親節

標清楚邊d係人邊d係雞俾男人參考

咁你老母咪變左雞？

其實你係咪有閱讀障礙？

幾時有處男節
個屎眼仲係處

咁如果冇仔女呢 點母親節

咁關老母係雞咩事？

咪勞動節包左，男女都有份，好公平
就係唔可以送一日榮耀俾臭雞